lunch出街食咩就知你係咩野嘅人

自己帶飯=窮撚
大快活 = 盲目跟風嘅細蚊仔
美心mx = 食開屎嘅人
茶記 = on9 水魚
大家樂 = 有品味嘅中產
其他再講

唔食呢？

我lunch日日都鋸扒

減肥人士/瘦身跳舞撚

屌 on9

自己帶飯= 無出色
大快活= 中產食家
美心= 我隻狗
茶記= 呀叔

大家樂= 狗都唔食 無品味

你都幾可憐

浪費金錢之人

食燒味飯呢

On9 咁乜撚都唔洗食啦

你仲可憐啦駁唔到

死港女 or gay佬

弱智或者殘障

唔識注重身體健康嘅土豪

系

十成九地盤狗

食開吉仔

食大家樂

小朋友先食

開咩post就知你係咩野嘅人
lunch自己帶飯出街食？
樓主=on9

好波 講真大快活真係好正

賣國賊

你離開咗屋企去返工咪姐係出街囉傻鳩

d小學雞係咁

咁食咩係正常人，樣樣唔係on9就食屎

好彩我唔食

大家樂燒味飯

唔識睇字 大家樂個行寫咩

燒味飯得大家樂先係正常人

大家樂燒味比狗食 美心都屌打啦

m記=連登仔

大家樂燒味肥瘦均勻，唔係間間做得到

利申 有三年openrice寫食評經驗

kfc呢？

呢排阿爺同美帝鬧交 食金拱門都是賣國 就算賣左俾國企都貢話

柒少陣當幫忙好冇？三年寫openrice 經驗？我屌Don9 兒童老母超過10 年經驗以上

有名叫手套狗 咁你覺得咩人食

我食開lunch buffet
咁我係咩人

你食開屎

7-11 C餐

我地中國人唔可以衰比美國佬睇

你呢d就真係柒啦 人地講自己經驗出嚟都咁憤青 關你撚事咩

土豪

有需要幫出聲，大把巴打樂意出手相助，連登有愛

佢咁燥一定無食開大家樂啦

睇你開嘅po 個個人冇人回就知你咩事啦 孤獨精擦存在感 慢慢返屋企搵媽咪攬住喊啦

佢呢d仆街邊有資格食

完全封9你條垃圾

日本野=毒撚
韓狗野=偽韓

三年openrice 經驗都敢寫出黎唔駛屌？你條冚家剷開D垃圾post 錯台抵屌啦呱?體育台出飲食post？文盲就咪上連登please

Lunch 食開自助餐喎

三哥呢

波台開咩po關你條柒頭咩事牙 寫openrice都要俾人屌 出街你大撚哂牙 波台nben都唔識

上面講左 土豪

狗 譚仔屌打

唔駛15分鐘就有接近100 負評，邊個刷存在感大家心知肚明啦，傻鳩

牙你老母，返屋企食屎啦，死5毛

係波台講牙有咩問題牙 踩人台仲咁撚多野講

完全封鎖 可樂百事

剩係識睇負皮真係好撚可憐

條友on 9 入嚟波台屌鳩人講牙

平時食開樓主老母呢

尊重下人啦

茶記 比錢買難受
你比果舊錢包埋比佢D待應西你面同屌鳩你 幾抵

爭鮮呢

食開大家樂二手飯

講得好

食開譚仔係咩人

波台狗我好撚驚呀，睇睇負評人數先啦，自己down 機囉

ching 人窮志不窮

自己帶飯=窮撚

頭先又叫左高湯菜飯+飯髀

去食lunch buffet呢？

d人成日吹茶記架 就嚟60蚊碟佢地都搶住食

元氣屌打

起碼識食大家樂已經知ching有品味 希望第日發左達可以自己俾錢支持大家樂

用開邊隻泥?D面皮厚過幅牆

lunch去打邊爐

唔食lunch

咁撚寒酸唔係窮撚係咩

以為樓主食咩咁巴閉 原來都係食開屎

樓豬=on9

大家樂比狗食架喎

屌奶星 正刀 好撚想食

我日日lunch都搭飛機周圍食，即日來回

食開麵包糠

普通正常人 起碼是人吃

樓主lunch食咩嚟
對下體係咁射唔入

大家樂已經滿足到嚟 大把唔同國家茶式 唔洗咁哂錢

為理念而戰的人食咩

大家樂有無魚生食！？

下場反cup啦

唔撚駛半個鐘就有150個負評，你老母波台狗膠力無限，佩服

食魚生去元氣is ok

Lunch通常去taste買塊a4點pasuhitte就咁係門口生食😭咩人？

冇撚人理你就收皮啦 自己覆自己柒唔柒

食開老麥lunch

元氣有無法包食！？

你話我唔緊要 唔好侮辱大家樂

u公廁

柒得過你？半個鐘收150 負評，我自問冇能力打破，不信起起我底

皇狗咪攪事

有兩層樓揸手 唔明點解要比錢食飯

發覺大陸翻拍求婚大作戰完勝日本果套

手寫狗學識左打字

元氣咁撚貴

俾錢大家樂得唔得先 人地已經蝕住做

ho ball 清

蕯莉亞呢

一分錢一分貨牙

元氣質素差不多

洗乾淨d杯先啦 諗起想嘔

好撚多囡囡食老麥

如何用iphone回覆文章? 寫完文字沒發表 button??

起左了 post都未識回覆

樓主分析得幾好

我唔幫佢清 洗死啲阿姐咩

一開頭佢俾中資收購都有十卜 但呢排祖國同美帝鬧交後我都抵濟了 我地中國人要支持返自己祖國

你食哂d阿姐d飯

食開太興 又平又好食

諗唔到
唔夠手足愛國

算啦 人地中意做呂布一打十 人地已經好慘 一出世弱智

大家樂質素更高 價錢更抵

愛國呢d要由行動開始 唔為得口講

你老母幾撚多年前呀，我成年冇開新post 啦。

搵D舊資料分散注意力，小學畢業未呀？仲有我打開倉頡，iPhone 冇我手寫又關你撚事呀？

咁食KFC呢？

手套狗

無你咁利害，之前先柒咗次收300 幾負評，之後當冇事又重新開post ，你改叫大家樂不死的小強吧啦，清

自己帶飯都可以好有錢

負皮都咁撚重視 小學雞到

講緊大多數例子 少數例子唔評論 但識唔少好有米嘅都中意食大家樂

唔睇正負評，唔通睇你個毒撚樣

我帶飯帶royal級牛扒又點計

ho ball 清 佢地呢d 對正負皮貢小事都貢緊張 好難想像佢地現實生活會典

連狗個負評應該要睇到邊個襟
到時封撚哂班細蚊仔

利申都打撚錯，我係你就先縮返入老母個西度先，費事又要獻醜

算啦 對住d細蚊仔我地包容d 就好似中國成日包容我地香港有人攪攪陣貢

樓豬食既野 就最撚型

大家樂已經係royal級

Hide Blocked User - Bas_Dost
on9仔

捉人字室巧威威牙 貢撚中意做埋肥絲個位囉屌你牙

垃圾廢翼食垃圾

mx狗也不屌

而家好𨶙威啵 識捉人錯字
上過打字班
發覺大陸翻拍求婚大作戰完勝日本果套

幾時入去回應下啊手寫狗

公廁搵食=樓豬

講得好 垃圾到執左好多間

譚？

元氣？

Can呢？

講左啦清 自己睇啦cos dog

我都唔識同D傻鳩講道理，點博？明明知自己人柒都可以盲撐，仲同你講道理？算吧啦，清。反正波台狗on9 不是第1日 嘅事了

你狗食好合理

追po la

正 有品味上流人士

can咩嚟

懶 唔想追=3=

唔夠講就話人傻鳩 好撚叻牙

咪貢==

咁老麥係乜

Canteen 英文有無e
唔係can狗

講左好多次了

鬼記得呢間垃圾 咪又係美心

lunch time通常去叫雞唔食飯

美心個下午茶真心垃圾黎
尢其是個龍蝦汁烏冬

睇你地當佢狗咁撚都幾好玩好笑下

Simplylife

聽到都唔想食

人地送頭冇理由唔招呼下佢

偽abc /港女 呢間真心又貴又垃圾

返屋企食呢？

點夠你講呀，幾百個負評又話唔駛理，之後D人屌你on9 你又話住青山醫院就係病人?

我只能留一下最後一句留言：別學你大師兄蓋清啦，及早治療，始終病向淺中醫

杰到加左精咁

宜家冇得睇show blocker數真系好吾開心
老闆完全睇吾到我地既努力

譚三

食開私家飯分分鐘屌打你個垃圾00後

多一個負皮我係咪會少一日命？

大家樂打手 = on9

算啦 人地成世人就係得正負皮 佢冇埋呢樣就會死 放過人地啦

幸福

唔提個個貢幸福 見親帶飯d人都想喊咁

樓豬個腦係咪放撚左係大家樂啲焗豬到？

痴撚線
今日大家樂條隊排到勁長

諗唔明點解咁多大快活打手

睇黎手足都瀨過野

你開啲po都冇人理你咩

係我唔介意 好光榮嘅事

好野係要等下 值得的

垃圾 高級版美心

食過快餐都要人地送過嚟 唔講以為嘅斷左手手腳腳

人地一陣又話我地波台狗

講負評
問過[國際賽睇Lingard]未？

大家樂=人上人

好撚肚餓 附近冇大家樂

你收爺

唔通日日飛去德國食又同你講咩

食緊ok 叮飯

真想不到當初我們也討論看lingard

又唔好咁講 食大家樂係人嘅基本 其實好正常 又未去到人上人

同iwobi一樣垃圾

咁多負皮，lz牛b死啦

懶撚

誠仔lunch自己帶飯

你老母又話食大家樂，今朝早餐又冇圖，琴晚宵夜又冇圖，講閪呀！學吓高級會員關羽雲長啦，潛咗水都上返水幾次就係推介大家樂俾大家！

你有幾支持大家樂我睇唔到囉

迷連加特 別要再失眠

$360 壽司呢？

食野一定要影相 明文規定？ 碟野太吸引好食我一拎到就食唔記得影唔撚得？

帶琴晚食淨嘅大家樂又係咩人

你柒足咁多頁都唔夠

二手飯呢

講左極端例子不評論

本身食開屎呢?

同大家樂質素差不多

人地好威唔覺得自己柒的 有錯係全世界錯永遠唔會係佢錯的

柒得過你，上香港人討論區用殘體字

食大家樂二手飯都唔差

壽司仔好波

我地愛國有咩問題 簡體唔係字 我覺得用簡體好牛b wor

66666666666666

你條吹水狗都未收皮，我憑乜知衰？好想知?

博我呀？仲等？完全講唔過我真可憐

撚狗咁撚

咱們中國人是不好欺負的 66666666

食m記呢 24蚊餐 加大 加魚柳包

系 你然哂了 最牛b是你了

金拱門講得太多次了 自己扒文吧 =3=

龍串鳳好波

why

吾同2,美心>大快活>大狗樂

早幾年d焗豬好撚正 而家好垃圾

屌你牙廢鋒

我剩係知樓豬是智障

去酒店食代表咩人

自己帶飯=愛心飯盒
樓主呢啲毒撚感受唔到架啦

條女整過俾我 我一野倒哂落廁所

明明大家樂仲高質素 係都要送錢俾酒店 仲唔係on9 仔

我覺得呢到係中國人既討論貼，應該用番中國字

同志说的有道理 中国人应该用属于咱们的字体!!!

666666666666

樓主牛b死了

日日落洲際buffet 開公司數

食過千呢？

州際好垃圾 咁多年都唔中意 個間nobu 上次食左8千銀一d都唔好食

大家樂同級仲平

呢個世界有冇邊到食lunch唔會俾連登仔話？

屋企有工人每朝早煮定鮑蔘翅肚帶飯又係死窮撚???

香港有幾多個呀 而家講緊大部份例子 以偏概全邊個唔撚識呀

樓主=on9

結論：樓主覺得lunch食咩都係錯

樓主真坑爹

樓主收咗大家樂幾錢

唔識睇字？ 講到口臭了

成日放臭屁嘅人

正到🤤

食屎=樓主

打手

唔記得打非打手

9up po都咁多人討論

我這樣討論牙清

9up唔使本

地盤狗食蒸魚架！

一定酒店食 其他都垃圾

虛榮心嚟 認真大家樂質素一樣

未必，睇得出你係00後

清終於食完女

上網查講就兇狠，現實聲都唔膽出

算啦佢啱啱俾十幾個圍攻完 咪再jer佢

你舉果d全部都係窮撚

條友睇負評睇到咁重要，我諗佢開d post見到一個負評應該喊成日

見到十個應該會喊住大叫告俾老師聽

大家別入波台太多(含圖）多圖

牠嬲到

d細蚊仔特別麻撚煩
又負評又要圖

你食💩大㗎？連登唔講圖你返去大陸上B站啦。

你跛架？唔識上網搵

成班大陸閪咁鍾意大陸又唔上大陸B站，又要上香港人嘅討論區博屌係咪on9 㗎？答案： 肯定係一堆智障，不服來辯？
連登唔要圖冇話唔得，交低伯母亦可

自己對號入座回我囉
低能兒，來吧？哥就是想睇你有幾牛B

牛B死了。我打殘體字時，你仲係你老母嗰閪度呀陰公

關你撚事咩，你邊位呀?尼斯達？ 我識你老鼠

野豬食野=on9

樓

我都唔知你乜水啦

呢句真

成日睇到自己貢大

我一撚樣，你咁多野唔搭，搭訕？ 食屎啦，波台狗？

回我呀，食屎狗！ 不服來辯

唔夠人講就圍爐取暖囉。哥我去大家樂隔離個間牛陣食晚飯了

回我呀，博我啦，食屎波台狗。唔識中文呀?

睇死你都係去牛陣隔離個垃圾桶執垃圾吃

食得大家樂仲話有品味
人唔笑狗都吠

你自己入嚟我個po攪攪陣仲要屌人搭嗲

我正式宣布波台狗圍爐取暖第N次活動開始，波台狗圍啦喂，去大家樂慶功，因為其他餐廳食唔起或者唔招呼。中國人與狗不得內進

好撚威呀食牛陣 唔講仲以為食咩咁叻

大家樂威好多，始終法國野，清，我祝你食足一世。其他垃圾餐廳我食算了

假膠你都咁上腦 牛陣都上嚟威 諗到你現實生活有幾成功

食牛陣
咁貴都食得起
你真係好叻

yes 我呢d窮撚食不起 對上一次食個間都係叫nobu

終於知道我牛B？叫聲哥is okay

一時打殘體，一時又學人打英文，清，你精神分裂嘅患者要定期食💊，別放棄治療。

我打咩關你撚事 nobu睇你都唔撚識架啦

我擺明上連登扼水吹，我學蓋清派膠唔通又話你知？

原來柒咗可以咁解釋，長知識了

大家樂你都講得出

真係唔識，因為水魚先去，清我去開食日本嘢，例如爭鮮，爭鮮係世界第一，同大家樂齊名你唔係唔知呀

波台狗專出無恥之徒，見怪不怪

個可樂百事做乜鳩

漏左
樓主=on9無得救

利申真係唔會食

之前都試過做直必衝出黎柒

佢專針對波台手足 on9的

佢咁樣叫針對 太比面啦

希望樓主以後多D開post 聽樓主9up都飽啦 唔洗食lunch

開了好多了

Thx bro

樓豬收手喇，條友好似痴咗線了

撚兩下就痴線

見到有清唔夠講出去自己開post

點解甘多負評 明明樓豬一針見血。。。

有請工人當然叫工人煮俾我帶飯，咁都窮撚
可以買organic食材整啲少油鹽糖嘅菜式，好味又健康

佢地剩係識跟風

清，繼續活在自己世界裏面打飛機啦。反正世界與你無關，人地嘅意見只不過是偏面之詞

由你呢D清泉大家先知連生有幾無能。清，好波

仆街又撚人

求大家唔好再撚樓主，求求大家

日日食outback

班友又撚樓主呢隻波台狗，波台狗好慘

樓豬清泉同連狗無能就係人都知咖啦

太興

你柒咗就收皮啦 係到死撐

活係自己嘅世界都真係慘

樓豬重點應該係想講大家樂好好食

爵連sick eat

好似啲假蓋一樣咁戇鳩